[復仇者聯盟]不滿隨地小便被踢一腳 大陸仔帶壯漢上門報仇

中國人喜歡隨地大小便，上前阻止還可能反被痛扁。廣西平南縣一名男童，上周四（25日）在雜貨店門前的樹旁隨地小便，老闆覺得噁心，上前踢了他一腳。沒想到，男童懷恨在心，兩個小時後，竟找來數名壯漢上門報復，不但圍毆老闆，還用鐵棍破壞雜貨店。被打的老闆，目前仍然住院。

監視器拍下，老闆在整理商品時，發現一名男童，在店前一棵大樹下隨地小便。老闆覺得噁心、不滿，便走上前，朝著男童踢了一腳。男童想轉身離開，但被老闆拉進店内訓斥，又用手機拍下男童的長相。

結果2個小時後，男童帶著數名親友回來找老闆報仇，其中一名男子先出手掌摑老闆，雙方於是發生推撞。另一名男子見狀，也拿起鐵棍，開始亂砸店內的商品，老闆娘雖然試圖搶棍，但沒有成功。老闆最後被一群人拖出店外，狠狠毒打。附近民眾聽到喊叫聲，全跑來看熱鬧，但沒有人上前阻止。

當地警方表示，事發後，老闆娘報警，目前已逮捕3名男子，但其餘共犯仍然在逃，老闆則仍在住院。（大陸中心／綜合外電報導）

我隻狗都唔會喺街小便

狗咬狗 是但啦

他只是個孩子啊

正評係因為蚹蛤蟈蜻啫

附近民眾聽到喊叫聲，全跑來看熱鬧，但沒有人上前阻止。